
                      Lo más disfrutable son las actuaciones y las visuales, pese a que Tim Burton tiene una visión clara de el personaje, no consigue hacer que este pase de ser mediocre debido al poco desarrollo que sufre(quitando la actuación de Michael Keaton) claro, lo mismo pasa con el Joker de Nicholson, y el Giro en el que se descubre que el mató a los padres de Bruce podría ser efectivo en una historia en la que Batman no matara, pero una ves pones a Batman matando eso se pierde.
        
            